
 LISTA DE AFAZERES ANTES DE DORMIR
===================================

soma em corpo de função
if then else
--- posso fazer fatorial!!



 A FAZER
=========

eval de expressões
- expressao_do_tipo_lista
- atomo_numerico = 
- atomo_booleano = 
- atomo_lista
- atomo_geral

eval de comandos
- chamada
- atribuicao
- retorno
- condicao
- add_vertice
- add_aresta
- rem_vertice
- rem_aresta
- get_aresta

eval de valor_basico
- tI
- tIF
- tBF
- tIL

  
 FEITO
=======

comandos:
- return

expressões:
- chamada de função

eval
- eval de expressões booleanas
  and
  or
  not
- eval de expressões relacionais
- eval de expressões aritméticas